強行復工搞到交通大亂，五毛點樣解畫？

呢舖真係高難度

一句獅子山精神已經攪掂

CY 正仆街 仲成日話香港人支持港獨 而家成班狗出黎番工

唔返工即係踩中國紅線，屌政府即係支持港獨，搞掂！

"支持林鄭果斷施政"

又係招踩港，香港人重賤過大灣人

駛乜5毛解話
你去bk一轉,有個大肚婆開po鬧林鄭唔宣佈停工比班c9圍插到今朝,班c9仲係咁話林鄭做得好

都冇交通點混亂

有啦
尋晚幾隻話「真係無風嘛」

佢地覺得林鄭是旦講句，體諒返工困難已經係好特首

死全家

你係咪想搞亂香港
知唔知一日冇工開香港人損失幾多
仲有冇

唔跟深圳停市停工，即反中亂港

五毛集中營

今次連共產黨都停工
港畜

五毛: 你唔識預早啲出門口架咩

點知

睇下baby condom 咪知

咁五毛都可以係c9黎既